一個post 點先可以做到一個屌post?

次次出post都2秒沉低 究竟點先可以做到一個屌po

乜撚嘢屌post呀

即係d好多人正皮或者留言嘅po

屌

拿就係咁

而家應該沉咗底

幫你屌返上嚟

屌

學周姐撚講句：哎喲不錯這個屌！